"Take care", bommenleggers, met een blij lachen; "Ik kan u uw woorden.
Wat zou jij doen dan?"
"Live happy ooit daarna, natuurlijk," zei hij, met zijn nietszeggende glimlach.
"Dit soort dingen vreselijk besmettelijk.
Bekijk Trafford en Esmeralda.
